[認真] 點解冰島可以 香港唔得？

武漢肺炎（COVID-19）在全球肆虐，而且病毒在持續變種，令它變得更難為醫學界與科學家所了解。冰島媒體3月24日報道，一名冰島病人體內同時存有兩種武漢肺炎病毒，其中一個為原始病毒的變異種，可能是全球首次出現「雙重感染者」。

冰島雜誌《Reykjavík Grapevine》報道，冰島基因公司德科德（deCODE）針對當地確診患者進行研究，發現40種新冠病毒變種。

公司同時發現其中一名患者體內，出現不尋常的雙重感染。公司行政總裁斯特凡松（Kari Stefansson）23日指出，患者出現2種新冠肺炎病毒，已變異的病毒較原先病毒更具傳染力及致命力，因為「雙重感染者」身上只發現第2種病株。

若情況屬實，代表病毒會隨時間推移突變，並變得更具傳染性。不過斯特凡松表示，目前尚無法證實這一點，不排除只是巧合。但無論如何，這都是全球首宗「雙重感染者」。

公司又指出，分析顯示冰島的病毒來源相當廣泛，主要來自意大利、奧地利及英國等地，其中一場在英國舉行的足球比賽，據指造成7名冰島人染疫。

冰島本身都唔係強隊
點解冰島可以 香港唔得

Kari Stefansson兼職做咩

香港有能力驗都唔比公佈啦

樓主勁小氣。。

冰島衛生部

邊格係死亡人數

人地凝聚力強到痴線
我地唔抵得自己友贏都強到痴線

冰島d人全部做兼職
香港得唔得

Ching好小氣 幫你推算

咪屈

Btw, 未完場始終唔好慶祝住

早中早享受嗰班撚樣

真